LIHKG Misic Awards 2019 (連登討論區最愛男歌手五強投票post)

連登討論區最愛男歌手 五強投票

男歌手五強片段

五強男女歌手投票開始，於男女歌手獨立投票post，尋找所屬歌手歌名留言，並按下正皮，最終會計算「正負皮淨值」分數，並選出金銀銅獎

以下將會有五強的名字出現，每個留言一個，按照自己所屬喜好按下正皮或負皮投票，結果將會計算由正皮減去負皮的淨直，投票截止時間為11月20日，晚上11時59分，並隨即點算結果選出金、銀、銅、獎

感謝各位參與，亦請大家再移玉步到女歌手投票post進行投票，並於連登十大金曲post在20強內選出十強名單，同時誕生三甲獎項。

張敬軒

陳健安

許廷鏗

林家謙

韓子亮

投hk protest yes, 投no bts

P 牌評唔到分
林家謙